話時話，娥娥仲係咪處？（內含海量J圖）

作為一個政支時事關心者，我成日都喺到諗我偶像，娥娥，究竟仲係咪處

唔得！ 娥娥女神係處依件事係不容置疑㗎！！但係佢咁正咁索，喺政界打滾咁耐，點會無富家子弟，政界巨人去拜於佢石榴群下 如果我有啲本錢我都鳩衝左啦

佢白滑滑嘅肌膚，望落仲後生過依家嗰啲所謂嘅明星，天然過佢地一百倍

當你以為佢依個年紀佢個格甩底一定係一片黑草源，但係估唔到仲乾淨白滑過一個高級酒店嘅馬桶表面 係咪好想奶呢

望住佢嘅背影，青春嘅肉體卻帶住一股無奈嘅滄桑感，白滑嘅雙腿為男士帶黎一股澎湃嘅血流衝動

不止係熟女，更有一股可愛青春無敵感 童真中又無邪嘅笑容令各男士都想立刻娶佢為妻

最重要係佢嘅時尚感，連走古風都不忘露出性感嘅胸部，係咪想為自己唔小心失去議席向公眾露出sek屎八字波道歉呢

當我問佢樹枝少年係咪感情台唯一清泉，佢咁答返我。果然係女神，連我依個死毒撚都咁支持 全中國十三億蟲都感動了

去到依家，大家心入面都應該有個答案，甚至從你自己嘅身體反應都得到答案了，但係，我唔會相信，娥娥一定都仲係處黎㗎

圖片: 機會很少

連登咁多垃圾方國珊打手，論智慧論美貌點都係娥娥優勝啦

太瘦差評

過唔到良心 負評

瘦底大波唔好咩

我愛肥妹仔阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

好似141咁 圖真J死 一開門就嚇死